{
"1" : {"question": "Повернуть на 45 градусов", "rightAnswer": "transform: rotate(45deg);"},
"2" : {"question": "Увеличить в 2 раза", "rightAnswer": "transform: scale(2);"},
"3" : {"question": "Уменьшить в 2 раза", "rightAnswer": "transform: scale(0.5);"},
"4" : {"question": "Увеличить по ширине в 2 раза", "rightAnswer": "transform: scaleX(2);"},
"5" : {"question": "Уменьшить по высоте в 2 раза", "rightAnswer": "transform: scaleY(0.5);"},
"6" : {"question": "Сдвинуть по оси X на 50px", "rightAnswer": "transform: translateX(50px);"},
"7" : {"question": "Сдвинуть по оси Y на 30px", "rightAnswer": "transform: translateY(30px);"},
"8" : {"question": "Сдвинуть по оси X на 50px по оси Y на 100px", "rightAnswer": "transform: translate(50px, 100px);"},
"9" : {"question": "Исказить по оси X на 5, а по оси Y на 10 градусов", "rightAnswer": "transform: skew(5deg, 10deg);"},
"10" : {"question": "Исказить по оси X на 10 градусов", "rightAnswer": "transform: skewX(10deg);"},
"11" : {"question": "Исказить по оси Y на 5 градусов", "rightAnswer": "transform: skewY(5deg);"},
"12" : {"question": "Точка трансформации по уполчанию", "rightAnswer": "transform-origin: 50% 50%;"},
"13" : {"question": "Увеличить в 1.5 раза и повернуть на -10 градусов", "rightAnswer": "transform: scale(1.5) rotate(-10deg);"}
}